啱啱買左人生第一隻股

睇住美國無限QE
哩個日都心思思
啱啱落訂買GLDM

我當係長線投資保值
因為再咁印銀紙
點錢貶值 留住點錢都冇用
不如擺落有升值機會嘅產品 例如黃金
用來避險
各位連登股神 點睇未來黃金走勢
求指教

金可以收皮了

做得好

叻

暫時連燈冇太多人吹奏黃金 應該安全

下
點解
講多少少

見大家都係傾牛熊多點
不過自己想知關於美股多點 學多點

有冇人買黃金etf之類

唔好沉啊

牆紙，去買金粒仔啦

去銀行買金幣

比隻你恆指1號仔

指黃金存摺？
金粒仔指點實體黃金？
點解會好點？

各大銀行總行有售

實體黃金 流動性好似低點

希望大家唔好燈黃金

買黃金etf同紙黃金 作保值係最on9行為
短炒可以 避險實pk
好多金etf 根本沒黃金儲備做backup
你買既係唔存在既黃金 係班二世組變出來比你炒

真係pk 時 你唔會拎到金出黎救命

買債唔考慮

GLDM佢話係持有實體黃金

其實我係打算暫時講錢擺落去先
等個市回復穩定
再沽出
入大型美股 或者股票etf

之前都有考慮過
點驚有債務危機

巴打 點睇債務

一塊買唔起
啱啱出來做野
得兩皮

youtube打金幣 超靚..
依家咁印法 遲早變廢紙

2840,等緊$1100

黃金不具長期生產力, 所以只當短期炒賣兼具有避險能力的商品
要識出貨時機
FYI SP500 2009年3月最低位6XX
利申入左GLD

For you reference
QE1: QE開始前聯儲局有7千-8千億國債資產.
規模及其購置產品性質: 6千億 購入 不動產抵押貸款證券(金融機構的不動產擔保抵押貸款).
2008年11月(817 USD/oz)(SP500: 896)開始. 2010年6月中斷(1242 USD/oz)(SP500: 1030), 同年8月(1247 USD/oz)(SP500: 1049)再購買. 最後部分國債到期後, 聯儲局資產表總量下降. 聯儲局為維持其資產總值, 故把到期後資金再投入債市, 不斷購入2年至10年期國債, 以保持資產總值2萬億.

QE2:
2010年11月(1385 USD/oz)(SP500: 1180)開始, 聯儲局進行QE2, 目標2011年中前購買6千億國債.

QE3:
2012年9月(1771 USD/oz)(SP500: 1440), QE3正式公佈. 聯儲局每月進行400億購買不動產抵押貸款證券, 總額無上限(open-ended, 故又稱QE-infinity), 同時表示聯邦基金利率*最少2015年會保持接近零. 同年12月(1674 USD/oz)(SP500: 1426), 聯儲局將每月購置總額提升至850億.
*聯邦基金利率（Federal Fund Rate）是美國具代表性的短期利率，是貨幣政策的目標利率。聯邦基金（Fed Fund）作為存放銀行準備金的帳戶，是沒有利息的。準備金過多的銀行可以借貸給準備金不足的銀行。

收水:
2013年6月(1234 USD/oz)(SP500: 1606), 時任聯儲局伯南克放風, 由於經濟數據改善, 聯儲局將於9月會議決定減少每月購置總額由850億至650億, 並提出買債計劃將於2014年年中前終止. 對於何時加息, 他指出「如果通脹有上升到2%的長期目標的趨勢及失業率下跌至6.5%, 聯儲局就有機會加息.」股市隨即三日內大跌4.3%, 道指於6月24日收盤於14,660. 2013年9月18日(1327 USD/oz)(SP500: 1681), 聯儲局決定暫緩減購計劃. 同年12月(1205 USD/oz)(SP500: 1848), 宣佈將於在2014年1月執行減購. 最後2014年10月(1172 USD/oz)(SP500: 2018), 中止了全部購債活動. 此時聯儲局資產總表達4.5萬億美元.

巴打，黃金係商品黎，唔係資產，其實你不如月供 eft 好過la

PS: 盈富基金，美股 voo

幾多%先
假設70%
代表你用100$買 70$黃金

抵唔抵玩

個人覺得好過買金

我好記得黃金最顛$2000一安士

194X 好像是 XD 未到2000

如果一直俾呢度啲手足屌你買金白痴
朋友你有運行喇

即係黃金價格同股市趨勢一樣 股跌黃金都跌 股升黃金升？

巴打係幾時入GLD架？

驚唔驚遲點股市大冧 月供etf會炒？

保值點解唔買money market fund

最終都會升 大冧= 入多d貨

搵左
淨係搵到話黃金ETF 通常為每股持有實體黃金0.1 盎司

咁即係其實大部分我買個都係個市？

QE 下中長期所有資產價格一定升
只是金價在股市見底前後 升幅會相對強勢
但長遠回報一定輸給股市

154入左 GLD

200股GLD @142

點解？
買長期債？
有睇IEF

其實買金係真係穩,但係唔好諗賺多囉

當然啦
紙黃金係篤手指
邊有咁多金啊

我嘅本太少 得兩皮
放落去 同放係銀行冇分別

不過如果買 買美元會保險點？

你都on9 點會冇人吹奏 前排先有人跌奏完
條友出寛post幾日 燈到1700跌到1450

贏硬 一齊起飛

之前qe123 金有冇大升呀？ 咪撚傻啦傻散

原來上左熱門
麻煩㩒不推文回覆

昨晚買迪士尼 可樂個d 你真係識日用品股會安全d 反正跌到殘

上左太空鑽石 要幾多有幾多

拉

正路買 GLD，點解會買隻成交少咁多嘅 GLDM